#### 基础库示例

1. base_support-----基础支持库 内含事件总线eventbus，logger日志,utils工具类。

2. base_support_ui-----基础UI库 内含基础UI封装及部分常用自定义view

#### Example展示部分support使用和基础封装使用

实现组件化0.1过渡板版本测试，抽出moudule_login，moudule_main作为示例。预期实现是https://github.com/JessYanCoding/MVPArms。
基于目前技术实力和业务强度，先实现基础版本。。。。